[Blackpink]呢首kill this love cover幾正...18+

聽開Metal既應該都會鍾意
如題...18+

好嘈==聽Johnny仔好過啦

個妝化到咁姣想被人屌屎忽?

係 畀我吊

接受唔到你係一個咁濫的人...

包容下ok?我性上癮...

幾正

前兩日已經聽左 條仔完全唔夠metal==

Big Marvel正哦

我都練緊...幾SKRAAAAA

本第首歌正

我都想18+他。。。。